關於裝修Starbucks

我地成功用twitter去令支持我地既美日民眾明白裝修Starbucks同元氣唔係反美反日而係反代理既中資。

但而家問題黎啦，係我地不能觸及既層面，商界游說團正用緊我地破壞Starbucks去大做文章，指呢d係American sign再加強大既說話技巧，成功令部份美國商界覺得香港人並唔係美資既朋友甚至兜到香港示威者反美，而呢d層面既游說我地跟本澄清唔到

所以最後要問係除左被逼係裝修名單除去Starbucks一項外，仲有無其他應對方法唔使硬食呢
當然講到尾之前落晒注落人權法都要改善心態，最主要都應該係靠自己香港人，但唔代表就完全破棄美國戰線，所以大家集思廣益下係咪只有忍手唔裝修Starbucks可以解除美國商界疑慮

反starbucks個陣就不斷提美心 希望佢地同美心停止合作
而唔係話人communist coffee
明明係想美心仆街 就講清楚d